Приложение должно обеспечивать базовое управление процессом обучения.
Для этого необходимо реализовать следующий функционал:

1. Только авторизованные пользователи могут редактировать информацию.
2. Каждый пользователь может иметь доступ только к той информации, которую сам создал.
3. Должна существовать возможность создавать группы и добавлять в них студентов.
4. Каждая группа должна иметь график занятий. Занятие проходит в определенный день, имеет определенную тему и домашнее задание
5. Прикреплять к занятию ссылку на репозиторий с работой, проведенной в аудитории
6. Прикреплять к занятию ссылку на презентацию.
